有冇人覺得以前皇帝先有得睇的宮廷艷舞，我地打開Youtube就睇到 KPOP 好幸福！

宜家啲kpop淫好多
古代人分分鐘睇到爆血管